九巴622派特別車俾政府清算！！

九巴圍警總之後派左特別車俾巴打們疏散
而家俾仆街運輸署清算

去fb page度支持下佢
以防白色恐怖下下次無公司夠膽企出黎

真係清算到收返專營權先算，狗巴母公司載通既董事係曾偉雄你洗同佢擔心

垃圾運豬署正一食屎狗

九巴好似惡過警犬
btw去佢fb支持下都好

推

KMB has rooted in Hong Kong since 1933. A great Hong Kong company standing firm with Hong Kong people! Salute!

俾報告姐，無話要警告九巴
頂多咪話架車接咗幾多人

「七黑」團結打倒白色恐怖

夠膽咪唔比佢做囉
睇下你俾人屌定佢俾人屌

而家個政府就係做到出面話俾你知幫過示威者係有後果
唔死都有排煩
久而久之就少左公司肯出面
人地幫過手
一定要支持下

運輸署都要做統計
又冇出警告信咩盛

政府程序上係要做架喎
無啦啦多左部車唔洗申報?
但政府唔通搞鳩九巴咩
佢一罷駛睇下邊個收皮
連登仔智商低下

一定要撐
記得如果想係FB公開讚揚九巴既手足有發過夢既記得留意字單，作為香港普通市民，表揚九巴呢種為市民大眾方便既行為就得

支持九巴罷駛

小事化大
白色恐怖

九巴：破壞香港自由營商環境

Push

不如擔心個晚唔小心用左八達通0既人仲好

咁果晚地鐵係咪又要準備交報告...

好

會唔會罷工架 千其唔好呀

一罷駛全香港變半罷工罷課狀態

所有特別車出過都要報返數架啦
九巴可以出大量正常線加班(大約$9至$12)，但佢就出104R
104R就係$16.5，點解可以收貴一格，係因為「只於佛誕翌日凌晨」條款
唔喺「佛誕翌日凌晨」時間出104R唔出正常線加班
要解釋都好正常掛